服撚左你班連登仔 核彈都比你地拆撚晒

侵侵追支那清債券
而家支那拎左清政府所有利益但又唔肯承擔清政府嘅債
比你地當玩膠

林鄭好歹都係
林鄭係香港首長，林鄭係香港首長，林鄭係香港首長
佢自爆自己無權理
已經嚴重違反中英聯合聲明同基本法
佢講一句係國際上都大力過我地嘅指控
你地為左可能會幫林鄭洗白而放棄可以對中共嘅文宣核彈係咪痴撚線
為左個廢物柒婆而放棄勝利仲痴撚過藍絲

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

好想推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我唔係P牌，幫推

突然諗返菲律賓人質事件

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

Twitter

一係還錢，一係還權

王牌

靚仔

好似西方社會都唔覺得侵侵追支那清債券係咩一回事

我地係時候停一停

有咩建議可以做

推

求下大家幫推

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

波台手足認真mode

好幫你推

push

Tui

中共違反中英聯合聲明啊屌

推一推

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

推

還錢定還權

Support Trump

Pay the debt or CCP has no right to rule HK

推
集中文宣 保護學生罷課
街頭戰應該先停 流血衝突太吸引注意
其他核彈無人理

我想問連登仔做得啲咩呢？你係個討論區推到上熱門又點？攬炒巴佢地做野之前使唔使一定要上熱門上做？好多野係喺現實世界做 你認為係核蛋咁你就唔好淨係係連登推post而係落手落腳搵傳媒搵記者任何方法搞

推呀

777

PUSH

9月8一齊去美領幫手追數啦

推推推
［快閃］關於快閃有啲建議

推
［快閃］關於快閃有啲建議

因為佢有時候太膠

Push

Pushhhhh

推
大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

得喇知喇 8/9我會出

呢幾日咁多核彈連登仔剩係掛住推太子死人陰謀論
其他野有人提都秒沉

同意，我都覺得唔好花時間推跳閘，推正經野啦，721, 831, 又唔推。真係核彈又唔研究落去。太子單野做唔到咩，就搵隊tg跟進咪得。

推啊屌你老母

9/8

我都好想推

講咁多次核彈有邊粒爆過

第1點拆乜撚
呢單野持續咗成百年

推啊 有無Twitter link?

True
打外國戰線
清朝債劵呢壇野好好用

文宣捉住呢點先？retweet?

要點做

重要野

Twitter?

推你上去大家集思廣益

推 831 cctv

講得好

+1
就算我知唔係玩膠
但係可以點support
呢個國際層面既野

pish

Pish

有咩可以幫手做

推啦

因為其實要同香港一齊睇先有用。 香港無人出聲就變左無用

大大力推

支持中共全取大清土地 償還大清債務

真係，要有相當世界觀先玩得起革命。咪撚再同黑警打爛仔交好唔好

推!
但可以點follow up..

yes

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

有無英文叻嘅可以翻譯呀

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

P牌推唔到

推，真核彈無人理

9月8號出左黎先，頂住

做番d正經野啦
做文宣9月7 9月8去機場
搵番侵侵清朝嘅野煲大佢
唔好再圍狗屋 唔好再圍狗屋

呢個彈要等9月9美國國會引爆
推俾其他人睇到

因為明知支那唔會還

推推推

根本手足已經身心疲累到失去正常思考能力
明明已經夠晒彈藥幫美國助攻
(唔理特朗普企唔企我哋呢邊都好..以暫時雙贏局面係有可信性)
仲係要keep住每日俾狗咬既玩法真心唔明

真，日日搞呢樣個樣節目最後又下場去撚狗，再搞到大圍捕，捐兵之餘仲spin 走晒第二日啲頭條同重點新聞，明明啲大文宣topic 可以好好利用都變到無人留意撚狗好好玩咁其實係撚返自己撚返個運動

721

。

幫推

推！！！
直接打大佬！！！

我明係核彈既意思
但點引爆
如果可以清楚講出action，會易幫好多

登報登報登報

連登仔淨係晚晚睇完邊到有人俾人打，跟住就好嬲好嬲

第2日如常，每日如此

821 831

真係推呀呀呀文宣啲核彈無人推呀

616係暴力鎮壓
721元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
滿清未還美國債
831太子冇死人 維園有實彈
記得要揸春袋
98去領事館

幫推 文宣做嘢

今晚已經又多個手足有機變癱
係咪轉玩法都咁難?
當新屋嶺係酒店?

推！！！

pushhhh

請大家齊齊出方法引爆個核彈吧

推！

推
大家好似麻木接受左特首係扯線公仔既事實
其實對外黎講一直無乜直接證據顯示中共侵犯一國兩制，今次其實係粒大核彈黎
唔理林鄭係有意定無意，呢個一定要煲大佢！

成日都拆
個次捉到公安都係核彈黎
但連記者都唔煲

文宣做野

推到文宣組見到

已有嘅核彈唔用，之後就不停用自己條命去博新核彈

咁有咩可以做？

推撚爆
文宣組對準啲
活動組都要對準啲

推啦屌

最慘第一無命，第二搏返黎只係繼續屌黑警既子彈，唔係核彈

721 831

push!

文宣

根本好撚多都話核彈但就係冇人煲

推呀推呀

美國清朝債券洗鬼香港人出手咩 , 集中番香港嘅事啦

認同

推，其實核彈有好多，但根本無人推！

連跳閘嘅人都唔多個啦
今日一個都見唔到

TWITTER 呢?

大力推

pipipish

咁都有得鬧拋方案出黎大家討論下ok?

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

淨係見到個個話佢洗白扮可憐
其實內容根本係助攻
不過琴晚個個火遮眼無人聽入耳

推

pushh

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

屌 一早開twitter講左啦

晏晝港澳辦都要不斷強調一國兩制制之有效
會有普選不過係中國式普選
大家一定要推爆佢
甚至同美領活動掛勾

撚共狗呢d嘢就留返俾美國專家啦
呢場仗難聽d講句得我哋香港人繼續咁玩落去係唔會贏得到
既然美國佬肯插手玩埋1份
咪俾少少時間佢909國會重開睇下環境點再作打算囉
呢段時間要減到傷亡最少
要做咩就留意d所有美領英領post就得㗎喇
再叫手足去狗屋嗰d..大家心照喇

[size=5]林鄭親自承認佢已無實權管理香港
已經嚴重違反中英聯合聲明同基本法[/size=5］

831 721 811

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

好多香港人都冇政治覺悟

咪就係，洗唔洗白係我地決定，我諗佢點講都好，都唔會洗到白
成段錄音個重點根本係佢直接承認佢無權，成班傻尻係到話係人都知，屌你老母，係人都知但佢唔撚認你吹佢唔脹，依加有証有據又無人理
屌，琴晚成堆五毛出黎帶風向，spin咗去洗白，唔怪佢今朝笑得咁開心

無目標地圍狗屋我都唔認同，但我不割席，各有各做
而家等緊通過法案渣！

光復香港

因為一國兩制係賺錢工具，衰到貼地都一定要話有效
而家林奠係班生意佬面前咁講
唔知佢有咩居心

推呀屌！

1001

今晚終於有人講

推

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

開打啦國際戰線

推，還返比人呀屌

推
直認一國一制

文宣啊！！！！

Retweet!

再推

真，一有正經post就好快比五毛洗到沉底

//咪俾少少時間佢909國會重開睇下環境點再作打算//
雖然你唔係樓主，但照咁睇姐係
粒「核彈」無比連登仔拆到，
而依加要做嘅係唔好比人捉，先等待？

咁我就想問樓主，究竟連登仔點樣拆左粒彈，又應該點做呢？
國際大事，追唔追債，我地應該有咩行動 ？

721
831

一定要推

Push!!

還債 還權!!!

831

轉用Twitter呀你班撚樣, 連登只係孤島, 9月9前煲大佢

要做嘅就係推上國際層面

正解

班記者仲追佢問會唔會落台
林鄭一定覺得你地好撚蠢

煲大佢

推到太子手足無事

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

國際戰線開打，入黎睇

612 721 811 831

好撚同意已經嚴重違反中英聯合聲明同基本法
仲話高度自治

唔係話割唔割
狗屋附近係有班後生黑社會喺度等埋位
常理嚟諗下
撚咗2個月..到今日點會仲有人喺狗屋附近玩極唔走等狗咬?
真係有被虐狂?

今個weekend有咩做？

有冇咩建議

大家唔好淨係push完就算，有冇行動架

推
攞返張王牌出黎

還錢
還權

twitter 推佐 同發 POST
大家快做

如果係既話 香港人可以做d 咩實際行動
中共咁賴皮 點先有效

琴晚我一睇完條片心諗佢咁直接講野分分鐘要走佬，屌你老母啲洗白po洗晒版，心諗做乜尻，得一個正常po
仲有畢明條柒頭係咁spin去洗白，平時講下人話，去到關鍵時刻就露晒底

連繫到買回自己

段錄音出咗咁短時間 啱啱開始咋嘛

文宣啊啊啊啊

快啲推

tui

比攬炒巴研究下la

ｔｕｉ

前提當然係唔被捕先有能力去反抗
要點做就多留意嗰堆美國/英國領事館post喇

推 其實個個都失曬焦

之後都要針住依個大方向 正指主權問題

建議聽日停一停，比林鄭單野上國際

認同, 順便幫手推下我個twitter post:

twitter 戰線打中英聯合聲明

推爆佢

Let them know

班洗白論弱智仔真係豬隊友

幫手推推

咁日本軍票使唔使賠先?

推
國際需要知呢單野

tui but重點係呢招法律程序要搞好9耐,搞得來香港都死能左

青馬大橋係香港人嘅長板橋！

幫手一推

推啊

明白既呢樣
2個幾月既抗爭真係唔累既咩
又唔可以叫佢哋冷靜亦係人之常情
但係真係要轉玩法
班狗以家係殺人唔係拉人
仲未計未出嚟嗰班黑社會

講得好呀巴打
其實林奠點都洗唔到白架喇
但一定要好好利用下佢比我地既核彈

出面勁多漏風論
乜撚野擺明係個局
次次見到呢堆留言真係好撚失望
我屌曬你地老母啦
咁撚大個核彈都吹熄線
痴撚鳩柒線

幫推

中英聯合聲明已失效

搞掂中共仲撚好啦
最好分裂
彊獨藏獨東北獨上海獨廣東獨蒙獨

到時你班人點清算恐怖分子都得

幫你推

推爆

文宣巴絲希望睇到

根本冇能力引爆

記者

仲有就係黨媒，國務院都冷處理，我地一定要煲大佢

快啲傅外去

而家班仆街政府日日都推一堆事嚟刺激香港人。

每日幾單大事好容易帶走風向，但唔理又對唔住自己

推

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

唔好淨係focus係佢喊同做唔到嘢 我睇cbc news都只係focus係哩到

想推推唔到

推到有文宣

核彈係放連儂牆

係用嚟屌9 d「自古以來中國一部分」五毛同廢老

唔係放響連登嘅

9月8去遊行!!!!!

好想Pish呀

push, 不過我諗唔到我地有咩可以做...

推
呢個係國際級核彈！一定要推！
唔明點解次次有人講都沉左底

推呀
777 連續發功攞助攻王

好想推
我地點做好

咁老老實實, 呢招係中共要解, 我地幫到D咩?

一係還錢畀美國
一係還權比香港

宣揚開去等佢解釋

點解無外媒煲

我會話中共最叻雙重標準 日日都雙重標準緊任何人話佢係唔會有效果架喎

不過有一絲希望有作用嘅事仍然係值得做嘅

有用post快推

應該反向操作，搞個愛國遊行，叫大陸還錢贖返香港

佢科水就支爆，唔科水就送香港比美國抵債

推到攬炒巴睇到！！
希望眾籌係美國登報！！

Dear Donald Trump,

You are business man, we talk business.
You save hk, you can take all of my money.

Please save hk immediately!!

One of hk citizen

pish!!!!

究竟啲黑警幾時死

+1
否則唔好吹到係核彈

推，攬抄巴就住段錄音有冇野可以做?

外國識玩可以私下同佢deal,叫公開答應晒五大訴求同埋辭職，之後擔保佢全家人生安全過尻中共一棟

有圖未
即刻TWEET

巴打有twitter未？

推呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊

各位有twitter 未

有

其實林鄭段錄音無論係有心定無意都好都俾左d真相出黎

Hong Kong PoPo = Gestapo

有無旗仔?我會print定d比大家

連清債券既英文係咩我都唔識

核爆都唔割
咁拆核彈割唔割好

我都有

我有

help u

咁樣我哋可以做啲咩呢？？ 堅係要教路

推呀屌

立即普選 否則攬炒

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器 衝車廂 無調查 齋打人 純洩憤
情緒失控 行為失控 妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱 瀆職
施放過期神經毒氣 危害社區
公然妨礙新聞自由
阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入
截斷交通 封鎖去道

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案

召喚攬炒巴

PISH

而家支那就係擺明毁約
可以耐佢咩何

真係訓左無睇 清債券可唔可以講多少少

推 太多資訊 我地要用左呢兩個最重要既核彈做事先

無計依度太多小學生，林鄭放粒核彈都唔用真係ON9

林鄭講乜佢地都話咪中招，全部野都係陰謀，全部都喺共產黨計算之內
去到曾蔭權監都坐埋d人都未諗通

推返上去！！！！

日日打警黑
其實警再黑都唔影響香港關係法

根本就係，黑警要追究但係唔係priority,當香港重光之後再慢慢清算都唔遲

核彈多到仆街但冇人煲

個個星期都話有核彈
核爆未
仲諗住靠外國 靠所謂核彈
數下呢幾個月 連登d po有多個話核彈
核爆未？？

up

我地提下佢

推 又沉

唔比佢沉

求retweet

有冇英文好既手足幫手draft .
要放上twitter

者

侵侵！

連登5毛同黑警多到爆

好想推呀

正經post要推雖然p牌推唔到

其實twitter 好多手足做緊野。
大家幫手開個account 去retweet and comment la..

HOCC
其實既tweet 其實跟得好貼。貼手retweet and comment

咪係囉屌

推啊啊啊

怒推

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

國際文宣有冇建議

Pushhh

推

找返條舊債先好話要管治香港

又話中英聯合聲明係過時

但冇中英聯合聲明 佢根本收唔到香港

佢唔認嘅話
佢嘅管治根本唔合法

堆

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

到底大家想點

真心 根本追住依樣嚟做成效都可以好大支共認頭即係要賣國還錢然後就支爆支共唔認頭即係香港都唔屬於支共到時英美就更加可以大大聲幫香港

依粒核彈一定要整多啲文宣

冇人宣傳

推。文宣可以點出

好
有無巴打可以幫手諗下點寫
If Qing Dynasty Bond Disaffirmed
Why do we insist Sino–British Joint Declaration

小弟英文差 有無人可以執下筆
有無咩banner shop 兩三日可以拎貨
或者有無邊間推薦係黃
唔想好似上次巴打咁係後面比人寫粗口

又文宣核彈 真係笑左

China Pay Qing's Bond
Otherwise lose Hong Kong

typo

清朝推

歷史就係膠事而起

唔信你望下6月既香港

麻煩仲清朝單野係膠既去買幾枝咳水對咗佢

不要說推 試著說
不圍狗屋, 而是在狗屋附近四圍遊走

牙侵自然會做，我哋要做嘅係玩大團火

林鄭流出呢隻牌無論佢講真講假 都值得煲大佢

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

推
被捕人仕關注組

P牌但推！

推推推推推推推推推推推推推

推
同問關於banner

推唔郁都要推

lp

推重要野

推啲核彈頭上彈

推，推上國際，佢扮無辜，自編自導自演，唔係第一次啦，扮可憐你地就信？記唔記得佢之前講過幾多大話？叫佢食屎啦，扮無得揀，屌！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推啊屌

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔知點解好似仲有一半連登仔唔識醒咁

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

P pai mo lik yat tui

林鄭果個真

要好好運用

偉大祖國表示幾百億當係碎銀啦

907 機場壓測
908 人權集會

仲有反恐扮示威者開鎗

P牌推唔郁都可以推版數！

明明真係核彈來

推！！！！

又沉

推上去

推!

721 85 811 831

推核彈

推到有記者問林鄭
外國記者更好
有咩渠道可以令記者問？

滿清債券
林鄭無權

一定要推爆佢

推爆呀屌 宜家最大粒核彈黎 全世界向外宣揚

推呀！！

其實正常，掉番轉以前其他國家有政變，又有幾多個香港人會理？所以我地要加強國際文宣，唔好期望一日就有結果，要不斷努力，喚醒多D無留意我地既人 。

推 多啲人睇到

Push!

推推推推

真係必推 retweet

Push!!!!

721
811
831

樓主哥哥，我覺得特首基本上係投降咗。不如集中在習總度，再唔係，在何君堯度吖？佢地未投降，而且罪大過特首。
🍰🍰🍰

有沒英文version?

幫手推
我同意清政府呢招
將香港轉畀台灣統治同埋確實台灣國家地位都得
偏偏會有弱智話咁係搞港獨、關乎主權問題
「會激嬲共產黨，會冇國際支援」
屌佢地老母

屌你要點理姐
你想點理啊你講啦？
個個都知都有留意啦

搞多次國際頭條有無得諗?

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

核彈都拆到

早就係twitter做文宣，大家一齊開返個account啦

推到中共失去香港管治權

posh

Both

907 機場
908 集會

宣言， 口號

還錢未呀屌你

9898989898

In trump we trust

上熱門啦

事實上香港不應該俾支共

推上熱門

Rush

中國需承擔清政府債卷

欠債還錢
天公地道

推唔郁都照推

推個核彈上水

一國兩際名存實忙

絶對違反基本法
煲大佢

推，唔可以沉

想推

大家一齊做核彈文宣！

推推

q牌推唔到都要推

等緊呢隻彈既文宣

堅持

文宣組 唔該

721=831

97 機場
98 美領

你今日retweet左未

佢自爆自己冇權理
理啲乜嘢先要講清楚

推！！

叫人做野自己就乜都唔做
Free ride到

唔可以沉呀
推到上twitter熱門為止！

我diu
真diu出聲

TUI

大家可以做啲咩去發聲？

推
今個星期係要文宣呀
唔係快閃睇受傷呀
打國際先有方法搞班仆街

推啦屌
揸住核彈炸自己

推 欠債還錢 天經地義啊

清朝債卷出左幾個po
有無文宣巴打做緊野
我地要前後呼應

連儂牆要圖

文宣國際channel ，自己入去搵啱用文宣放Twitter
其實一直有人做緊嘢
唔好只係留喺連登推
你一分鐘推幾個
不如去Twitter 出幾個
再搵啲人follow互動下

屌

文宣準備

908 一定要加埋哩粒核彈

還債！

但其實除咗文宣之外
哩樣野都要記者針住林鄭月娥問
佢地唔問 佢當無講過都得

冇人推？

十

九

港人治港？
高度自治？

八

七

六

五

4

3

二

一

呀

心水清

推咗先諗點搞

文宣方向諗下點搵台灣人幫手？

台灣透過債券事件，正名佢先係真正中國

8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

係8/9果日,表達埋我地支持Trump追回清朝債券

8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

Push ahhhhh

要佢還錢又還權

推上報！

香港獨立 治本救港！

一係還債一係解放香港

將1兆同香港主權綁埋一齊做文宣?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

連登仔點玩膠？
你指無煲大件事？

721 811 831

呢個重要呀！

文宣組！

907 機場見

Nuclear bomb

推 呢兩點唔可以spin 走

推唔到

上

推 咁我地應該係twitter講？

我都覺
好撚蠢

連登仔 俾d 心機好唔好

其實簡單啲，第一步將依個核彈印白底黑字貼連儂先囉，我見白底黑字嘅文宣，其實等車排隊嗰時好多人睇架

上twitter要英文呀麻

太子有冇死人果啲，未有更多資料唔好不停推住啦
尋晚頸椎受傷個巴打要關注
但係仲有好多好多核彈係個政府同班狗自己送上門比我哋㗎。唔好忽略左
如果唔係就合晒佢哋心意

冇一個兩制了 推

大家嬲還嬲

pp

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

岩

我推唔到

係喔，因為全香港人都知林鄭只係傀儡所以無咩感覺，但呢個係一國兩制失效既證據喔，要推比外國果d咩都要講證據既人

Agger

推～～～～

幫推啊大家

幫挺依一兩個星期依度比on9 post洗版

香港人 加油

可以有咩實際做到？文宣？

不如連推啊好唔好...

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

文宣戰

屌，點解個po又沉底

push

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

係到推有乜撚用
Twiiter都唔撚見有人po

9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見
9.7機場見

推唔郁但照推

#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds#HuKuangbonds

nigga, i will help u push

推呢個啊

推呢個